前線勇士真係要休息養傷,想幫手不過做文宣啦,和理非要上場

見你地好傷

好心痛

推

支持，嚟緊塞車靜坐擺工行動
可以回一回氣先
唔使下下都去送頭
甚至組織搞吓全港擺買行動都好

黎緊遊行和理非你地唔好出黎

仔休息下

請兄弟考慮，暫時真係要休養，條路好長，我呢的廢老和理非有種種考慮，不能衝，但唔會怎麼也不做，請讓我們走一回

叔叔跪係度求你地休息下

有傷既睇醫生

唔好因為無錢

依度一定大把人幫你

Push

你地比反應啦

係唔係真係要跪係度先聽

邊個南區食唔飽搵我啦